先集合齊入元朗？

我地相約先在三個西鐵站集合，
大家一齊上車入元朗好嗎？

南昌

美孚

荃灣

黑衫為記認集合

但時間應該跟邊個？
那個站落車？

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰